得罪講句5食煙5算得上系真男人

成個女人甘驚青驚致癌真系好能肉酸😂🤭

0.8以上先算真男人。

希望你做個真男人
食多幾支

之前我叫我friend同我落去樓下食支煙吹下水🚬🤙🤙🤙
佢條死垃圾居然話驚....

我一巴打醒佢即刻同佢絕交

5吸毒算5上真男人

0.8就吾好衝出嚟7啦
我食開18最基本🤗😊🤭

喺香港定係荷蘭

Weed呢

得罪講句無上過戰場打過仗既都唔算得上係真男人

間吾中chill下🍀都幾精神

我每晚都同條女激戰五百回合